我真係好撚嬲 義士真係唔好再送頭

我雖然係p牌 都希望你地睇晒先 因為最近先開到個連登account
我真係好撚嬲 義士真係唔好再送頭 香港人根本唔值得你地咁做
首先原諒我無咁既膽量發夢去前排 由2014到呢排發夢都係中排
我唔會否定前排義士做既野 我都無打算叫你地唔好衝 最好當然係戰略取勝啦
我叫唔好送頭 因為元朗無差別攻擊 我d唔理政治既朋友都覺得好過份 話星期六一定發夢 結果無聲無氣 到而家又話驚係group討論既野會搞到返唔到大陸 我就話果班黑社會好明顯係共狗既人 即係意思係 黑社會打人就嬲 知道共狗吹雞黑社會打人就唔嬲？ 其實我都唔存希望佢地果日佢地會發夢，只係覺得經濟支援下義士都唔會 和平遊行又唔會 香港真係好多呢d人

其實佢地唔會為香港付出d咩 剩係為左自己搵錢 勝利球迷黎 所以我懇請各位義士唔好送頭 要走時就好走 唔好強留佢地絕對唔值得你地犧牲 寧願鬥長命策略性咁贏

時代革命 光復香港

推

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

我唔係叫大家發夢散水 只係希望有策略性 我都明白要退有難度 每次返到去見到前線一個個咁比狗拉比狗打 真係流晒眼淚